有無人唔知點解好憎韓國

我好憎韓國但唔知點解
見到班崇韓臭雞係咁話韓國料理好邪惡同埋講韓狗野，我就好想就好想一巴煎埋去

here

真係想大巴大巴車埋去

Ok,

係班韓狗乞人憎啫

食物 文化 娛樂 科技 足球等等
全部野都好鬼憎

都唔撚明班韓仔個個一樣樣有咩好睇 我睇火易多重影分身術仲好啦

Agger 個人認為班瘋狂fans最黑人憎

屌你老母留名！

人又串 無料扮四條

日經

網上兇狠

唔知點解=盲反

Yes

唔知有無巴打同我對韓國無好感既原因一樣
細細個成日會去啲士多、辦館睇玩具
有啲細細盒肉肉酸酸既機械人玩具賣
全部都係韓文字黎
唔係抄高達就係抄超級系機械人
小學都識得指住黎恥笑
由個時開始就覺得寫親韓國字既都係抄返黎

同支那有咩分別

Agger

吹水台啱啱有個全韓文既post唔知做乜尻

02年黑個世界杯4強返黎

有時憎係唔需要理由

因為你羨慕同現實垃圾

因為羨慕先會憎 長知識了

韓狗出場

唔好話你崇韓因為你on9弱智

韓畜

我覺得對於其他國家嘅文化無錯係要尊重
但係無必要推到佢 天上有地下無咁囉
有啲人連韓國都未去過
就話鍾意韓國乜乜乜
好撚on9

寵寵寵寵！寵寵寵寵寵寵

中意日本，細個時好多動畫陪伴我
韓國真係搵唔到可取之處，除左手機

細細個聽到 唷唷 聲 覺得勁難聽 仲以為係日文

大個啲先知係韓文

由大長今年代開始憎

Note 7

睇過無數韓國啲仆街野
一直覺得韓國呢個國家好撚仆街
但近排有個老師韓國黎
對我好好 而家好忐忑

Rip

喺隔離post啱啱寫完， 呢度抄多一次。

1. 漢人與高麗野賊不共戴天， 如果自己認係漢人的，可以查由夏商到依家的中國歷史，睇到高麗人的無恥同背叛，係如何害到漢人雞毛鴨血。隋煬帝，明崇禎 ，不是因為自己無能，而是為咗履行祖宗的遺訓， 一定要征服高麗而死。
2. 高麗文化，假如可以稱之文化的話， 就係虛偽。 呢方面就不需多講，簡單嚟講 冇一樣嘢係真嘅。
3. 有人總結， 韓國人就是講韓文的大陸人。 我覺得， 連大陸人都不如。

打假波屌你老母。厚顏無恥，仲要唔能認。
呢d唔係垃圾係乜。

細個對佢第一印象就係整容大國，
對整容好反感，所以唔鐘意。
到而家就講幾日都講唔完點解憎啦

唔覺 韓國人都冇得罪香港

韓國妓女文化

02年開始憎
之前明明係被恥笑對象
點知無啦啦變左神枱野

唔明點解班港女咁鐘意gay dragon

韓國文化就係即食文化,本身冇咩內涵,咩都得個樣
靠包裝

條女成日睇泡菜話邊個邊個靚仔
一睇樣成個女人咁
真心唔明有乜咁靚仔

憎臺灣多啲

其實原本只係覺得d野難食同d歌周街都loop好煩,但自從psy出名之後就好撚憎

高你老母登 你估係你班韓狗咩 咁撚鍾意跟風

盲目跟風不嬲係你班mk韓狗既權利黎

劣韓文化扮高尚，睇三星行為就知，同支那心態一樣

講到芝士係佢地原創咁 抄左抄右 咩韓式壽司
加韓式兩隻字就係自己野

我以前覺得韓文好難聽 認為韓國人好粗魯
不過之後因爲中意聽日文歌
中意左去日本發展既韓國組合東方神起
先開始留意韓國野
但都係中意日本多d

利申：做左6、7年仙后

咪臭係 我都靚仔過佢哋

認真
成q日唷真係頂唔L順
尤其是聽佢地唱歌
超有感情咁喺度 yo / myo/ byo之類
(唔知有無聽錯 總之尾音係o)
我都
利申 有鍾意過k pop

Me👋🏻

十幾年前佢地直頭話耶穌係韓國人添呀

垃撚圾文化

泡菜死全家！！！

留名

2002年世界杯黑哨

韓國人好撚無禮貌

食物 語言 打扮 乜鳩都憎

除左泡菜幾好食其他冇咩可取之處
fb成班港女學完韓文圍爐用韓文講野更加噁心 韓字應該係世上最柒文字top3

Top1

反韓同反５P 五毛狗公 一樣，係原則黎

公仔面字